這都市哪日痊癒了 願這鬧市再遇見再次歡笑

支持kolor新歌 - 可再遇見

這串歲月 失去的 幾多
冀盼 再冀盼 一天會渡過
隔膜 圍 牆 裡 得我 面對
極渴望會 有日重聚

喧嘩的舊片段 轉眼 又 不再
看世界 錯對 一一 顛倒 都不再 意外
這都市 哪日 痊 癒 了
願這鬧市 再遇見 再次歡笑

期望 可再遇見 光輝的樂園
然後 呼一口氣 到處 逛一轉
來日 一天天氣驟變 舊日相識 都可碰面
像昨天 重頭 栽種 多一遍

誰願 失 去 計劃 預算 只想輕快一點
天空不測風雲 誰又可一一幸免
城內軟禁笑臉 可關不到信念
他朝超越 惡兆 容我 可再 與你遇見

擠身於鬧市內 總會望 得見
這世界 個個 驚慌 得 都 必 須 遮蓋笑臉
假使 最後 存 活 了
願這鬧市 再遇見 再次歡笑

期望 可再遇見 光輝的樂園
然後 呼一口氣 到處 逛一轉
來日 一天天氣驟變 舊日相識 都可碰面
像昨天 重頭栽種 多一遍

誰願 失 去 計劃 預算 只想輕快一點
天空不測風雲 誰又可一一幸免
城內軟禁笑臉 可關不到信念
何年何時 和你 可一天 再次遇見

說句再見 我 們 仍要 共 現實 對視
始終一天 終於一天 能 可再遇見
只要能 仍願意 撐多一天

期望 可再遇見 你我那宏願
天空不測風雲 誰又可一一改變
城內軟禁笑臉 可關不到信念
何年何時 和你 張開一雙手 再遇見

我loop左全日

城內軟禁笑臉 可關不到信念

Kolor真係好撚正

我最中意既band

最中意佢地首雲圖，因為佢地我先去左學打鼓